/*
  locale.strings
  SQSMO_IOS

  Created by wini on 2020/04/14.
  Copyright © 2020 wini. All rights reserved.
*/

//commFunction
"Need update" = "업데이트 필요";
"Please update to the latest version. Press OK to go to the download page." = "최신버전으로 업데이트 해주세요. 확인을 누르시면 다운로드 페이지로 이동합니다.";

//commExtension
"Not a valid JSON" = "Not a valid JSON";

//IntroViewController
"Permit authorization" = "권한허용";
"Configuration in the system to receive quarantine status alarms -> Authorization to receive notification of the App." = "자가격리자 상태 알람을 받기위하여 시스템의 설정 -> 알림에서 자가격리 안전보호 담당자앱의 알림 권한을 허용해주세요";
"Confirm" = "확인";
"Requires permission" = "권한필요";
"Settings -> Authorize App Notifications permission." = "설정 -> 알림에서 앱의 위치 권한을 허용해 주세요";


//LoginViewController
"Ex: Juan Manuel Gonzalez Perez" = "예) 홍길동";
"Ex: ABCD12" = "예) ABCD12";
"Ex: 994123456" = "예) 01022331122";
"login" = "로그인";
"Enter all initial information" = "입력값을 다 입력 해 주세요";
"Login failed" = "로그인실패";
"Communication and server network is not fluid" = "서버와 통신이 원활하지 않습니다";
"Account information does not match" = "계정정보 불일치";
"There is no session information" = "로그인정보가 없습니다";
"Communication failure" = "통신실패";
"Communication and server network is not fluid." = "서버와의 통신이 원활하지 않습니다.";
"There is no information." = "정보가 없습니다";


//MainViewController
"Close" = "닫기";
"Name" = "이름";
"Self-diagnosis\n(Morning/Afternoon)" = "자가진단서\n(오전 / 오후)";
"Quarantine\narea" = "격리지역\n이탈여부";
"Do not use" = "사용안함";
"No information" = "정보없음";
"There is no information on the selected quarantine." = "선택하신 자가격리자의 정보가 없습니다.";
"log out" = "로그아웃";
"Do you want to log out?" = "로그아웃 하시겠습니까?";
"Registration failed" = "등록실패";
"After selecting the status, click Apply button" = "상태를 선택 후 적용버튼을 눌러주세요";
"Change failed" = "변경실패";
"Communication and server network is not fluid." = "서버와 통신이 원활하지 않습니다.";
"Change quarantine status failed." = "격리자 상태변경에 실패하였습니다.";
"Change completed" = "변경완료";
"Status of quarantine has changed." = "격리자 상태를 변경하였습니다.";
"Search failed" = "조회실패";
"Self-diagnosis search failed." = "자가검진자 목록조회 실패";
"Search result" = "조회결과";
"There is no self-diagnosis list." = "자가검진자 목록이 없습니다.";
"  Self-quarantine numbers: " = "  자가격리자수 : ";
"Information query failed." = "정보조회에 실패하였습니다";
"Manager ID" = "전담공무원ID";
"Call No." = "핸드폰";
"Skype" = "Skype";
"WhatsUp" = "WhatsUp";
"Self-quarantine management list" = "자가격리자 관리 목록";
"Jurisdiction information query failed." = "시도 정보조회에 실패하였습니다";
"There is no jurisdiction information." = "시도정보가 없습니다";
"Jurisdiction information query failed." = "시군구 정보조회에 실패하였습니다";
"There is no jurisdiction information." = "시군구정보가 없습니다";
"Select" = "선택하세요";
"Make call" = "전화걸기";
"Select the number to call." = "연결하실 번호를 선택하세요";
"Contact (tutor)" = "연락처(보호자)";
"Change status" = "상태변경";
"Status list search failed." = "상태목록 조회에 실패하였습니다";
"There is no status list." = "상태목록정보가 없습니다";
"Change status of " = "상태변경";
"Select a status \nCurrent status: " = "상태를선택하세요\n현재상태 : ";
"Apply" = "적용";
"Close" = "닫기";
"Change designated manager" = "전담공무원 변경";
" The official manager of " = "변경대상 : ";
" has changed." = " 님의 전담공무원";
"Search official manager" = "공무원조회";
"No entry" = "입력없음";
"Enter the official manager ID." = "전담공무원 ID 입력이 필요합니다.";
"Search of manager information failed." = "전담관리자 정보조회에 실패하였습니다";
"No official manager information." = "전담관리자정보가 없습니다";
"Institution : " = "소속 : ";
"Change of manager" = "공무원변경";
"Search again" = "재조회";
"Cancle" = "취소";
"Manager ID" = "전담공무원 ID";
"Enter manager ID" = "전담공무원 ID 입력";
"View diagnostic results" = "진단결과보기";
"Make call" = "전화걸기";
"Change quarantine status" = "격리자 상태변경";
"View location of quarantine" = "격리위치 보기";
"Change of manager" = "전담공무원 변경";
"Close" = "닫기";
"\nAddress : " = "\n주소 : ";
"Address" = "주소";
"Change of official manager failed." = "전담공무원 변경에 실패하였습니다.";
"There is no information." = "정보가 없습니다";
"version : " = "version : ";
"log out fail" = "로그아웃실패";
"Copied to the clipboard." = "클립보드에 복사되었습니다.";
"Copy location information" = "위치정보복사";

//MapViewController
"Enter address" = "상세주소입력";
"Enter a detailed address (optional)" = "상세주소를 입력해주세요(선택)";
"Designated quarantine location is required." = "격리위치 지정필요";
"Location of the official manager is displayed because it does not have an quarantine location. \nReturn to the map to relocate the quarantined location and click change location button." = "자가격리자 격리위치가 없어 담당공무원 격리위치로 출력됩니다.\n지도를 이동하여 자가격리위치를 지정 후 위치수정 버튼을 클릭 해 주세요";
"Quarantine location" = "격리위치";
"Location of the Quarantine" = "자가격리위치";
"Current location of quarantine" = "현재 자가격리자 위치";
"Location change failed" = "위치변경실패";
"Check the network status or enable WiFi and try changing the location again." = "네트워크 상태를 확인 또는 WiFi를 켜신 후 위치변경을 다시 시도해 주세요";
"Change" = "수정";
"Location could not be changed." = "위치변경에 실패하였습니다.";
"Location change failed" = "변경실패";
"Location could not be changed." = "자가격리자 위치변경에 실패하였습니다.";
"Successful registration" = "등록성공";
"Location of the quarantine has changed." = "자가격리자 위치를 변경하였습니다.";
"Enter your address." = "상세 주소를 입력하세요.";

//CheckListViewController
"Self-diagnosis results" = "자가진단결과 목록";
"No information" = "정보없음";
"There is no information on the selected quarantine. " = "선택하신 진단목록의 정보가 없습니다.";
"List search failed." = "목록조회에 실패하였습니다";
"Search history" = "이력조회";
"There is no history." = "이력이 없습니다.";

//UserViewController
"YES" = "예";
"NO" = "아니오";
"Diagnostic time:" = "점검시간 : ";
"Fever (over 37.5 ℃) or feeling warm" = "발열 (37.5도 이상) 또는 발열감";
"Body temperature :" = "체온 :";
"Cough" = "기침";
"Sore throat" = "인후통 (목아픔)";
"Dyspnea (shortness of breath)" = "호흡곤란 (숨가쁨)";
" Observations" = "특이사항";


